鍾意咗隻雞叫沉船，咁到底鍾意咗個friend應該叫乜？

唔係1Q題
到底有無啲短得嚟又隱晦嘅字眼
成日見人亂用沉船沉船睇到燥

暗戀

鍾意咗

愛上

日久生情

墜機

唔夠針對性

咁啫係兩個都做雞
叫天生一對啦好無

好似又太正面...

沉船你又覺得負面 你想點

基

撈船

泥足深陷左

跟車太貼

sorry我表達得差
係嗰隻「鍾意咗個唔應該鍾意嘅人」嘅意思

呢個似

反艇

沉朋友船
Friendship

錯愛

友達

似樣

奶野

同性戀

搵人埋單

能成為密友

沉淪

友誼萬歲是盡頭

友姦

單戀

含得撚

好撚高質

沉默

上岸囉

十幾年前已經咁講架啦

Katrina

鐵達尼號

沉車

沉降

撞船

因為無計劃下，全都是意外

暗生情愫？

沉friendship

hehe

沉船
你朋友係雞

友達以上

中途轉基

Friend zone

起痰

絕交

炒車

Friend without benefits

留名等睇
依家啲人對乜柒人都用沉船好煩

就連真係approach一個人都用沉船好撚on9

車禍

秒！

做兵

1Q題

Mayday

飛艇

中伏

撞gay

都係沉船
你個FD咪又係雞

講起依樣野我都覺得好on居
咩都沉船，又咩都frdzoned
明明正常做得情侶都係由朋友開始
連登仔一邊話人公廁狗公，一邊好似唔可以接受男朋友女朋友係朋友開始咁

無亂用喎
連登黎講 所有女人都係雞
只要你係鐘意女人 都係沉船

鍾意男人先係真感情

鍾意咗唔應該鍾意嘅人真係好辛苦

催情朱古力

比起叫雞沉船更有說服力

感覺呢樣嘢係啲19 收兵女仔帶起先

春秋

友盡

根本沉船咁好用應該廣泛使用，支持叫返沉船

就係叫乜

Love

動心

轉基

落地獄

燵著囉

中招
領嘢

叫春

潛艇

可能係
其實幾多人會叫雞之餘又沉船
不過無啊
沉船reserved咗用法㗎啦
咪亂用啊

好多人都已經用緊，得連登仔固步自封，成日捉人用法唔啱以為自己好醒咁，好撚小學雞

同個friend傾計係咁話沉船沉船
以為佢真係叫雞
點知原來只係睇得感情台亂用沉船叫春post多
句句都講到佢個friend做雞咁

如果依個post搵唔到更好嘅形容詞就決定用返沉船

朋達之上

友逹之上

下沉

呢個似係講雙方都有啲feel喎

上面有個泥足深陷幾好

沉舟
尋周

你攞去開1Q題啦

墮基

高質

追女

慢煮

都係沉船
friendship唔係ship?

唔可以一詞多義咩
反正全世界都明，又唔係支那字

諗多左
fd 就係fd 唔會變戀人
出左嚟做野
同事就係同事 唔會變朋友

做咩姐你

笑左

沉船又有幾針對性？

沉船落雁

江湖上好似有個叫沈月嘅人

沉救生艇

唔熟唔食

差啲噴水

勞斯。萊斯

其實D人以為一腳踏兩船就係沉船
鍾意人到難以自拔又係叫沉船
如果唔識既 真係會照字面意思去解

犯賤

撞船/ 觸礁 如何

仲有擱淺

食字撚出現了

墮海

係
之前有fd係咁話沉船落條女到
我有日忍唔住問條女係邊間場？你睇住我屌佢你就會醒
跟住佢話係fd來唔係雞
我笑到肚痛
我問返佢：咁你當條女係雞？

係
本來堅擔心佢去搵性病雞
點知